超 難 數 學 題 ！！！！！

15

15? 一隻腳=1?

25

D:無從判斷

16

點解貓+4隻腳會變左隻狗?

唔識果D係咪低能?
15

25？

答案係5050

16 肯撚定

20

15
比啲掌聲先

225555555555555
\2525
252525
252352525
25
25
2525

60

貓=10
貓頭=5
腳=2
5+1x10=15

仆街先乘除
番去讀小學先